究竟請攝影師, designer定寫網頁?

又要識ae, premiere, lightroom photoshop, ai, dreamweaver

請個人返黎做3,4個人嘅位, 點解宜家香港咁多公司都咁痴線? 人工又唔見俾返3,4份

咩都識少少其實根本係無用
就算請返去都做唔到d咩好嘢出黎。
係咪d老餅覺得依家d後生仔有電腦咩都一腳踢就以為人地樣樣都精

dislike個個可能就係啲無良僱主

係香港做藝術類死路一條
價低，個雇主乜都唔撚識開一埋條件請人做食屎狗
少部份Designer自己開公司無咁撚刻薄
但都係做隻狗，做隻腎虧狗
返工時間又闣，食哂私人時間

唔做設計，啲公司見你讀設計又會借啲意要你免費同佢Design
仲要無錢呀!!!!!!!!!! 其他同事同你一樣價但你永遠要做多人幾樣野
係香港做設計同讀設計都係憝撚鳩自尋死路

dreamweaver

以前請人就話要識用成套Office，今時今日要識哂套Adobe CC

啱呀, 識完套adobe都唔放過, 仲要識埋咩html個啲咁嘅野, 讀個hd又好degree又好, 有一飯可以包哂咁多樣嘅咩? 都痴線

啱呀, 就算唔係好似上面間垃圾要求咁多野, 你識影相, 公司同事有咩都會私下叫你幫手, 邊個親戚朋友結婚叫你幫手影, 唔幫返工又面阻阻

你以為佢想你識少少咁簡單咩, 想請個專家返嚟, 但 fresh grad人工

想知幾錢

條肥仔真係唔識㗎喎

我都唔知, 但有時見到啲咁嘅公司真係嬲, 你慌會高人工咩? 實有班人走去做爛市, 幾低都肯, 公司又唔慌請唔到人

老細用屎眼諗嘢㗎嘛